有冇巴線最近食太多TG食到柯嘔肚痛？

幫一位深黃中醫轉述
如有出現嘔吐腹瀉的症狀
請煲生姜湯喝，生姜需要多點，煲十幾分鐘，加糖也可以，喝了生姜湯可以止嘔止瀉！一定要熱喝，感覺身上微微出汗最好！
如果情況嚴重，請立即求醫！

一個都不能少

文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟